%@Titre: Amérique Nord -- 2005
\par On donne $A=\dfrac53-\dfrac43\times\dfrac7{11}$ et $B=\dfrac{210\times10^{-6}\times5\times10^5}{35\times10^4}$.
\begin{myenumerate}
  \item Donner le résultat de $A$ sous la forme d'une fraction irréductible en précisant toutes les étapes.
  \item Déterminer l'écriture scientifique de $B$ en précisant toutes les étapes.
\end{myenumerate}